嚴選影帝劉德華,梁朝偉,周潤發代表作

不服來辯
劉德華-偷天特務
梁朝偉-捉妖記2 ＆歐洲攻略
周潤發-賭城風雲2 & 3

成班上哂岸就出嚟拍垃圾片嘅影帝
係鏡頭下望番自己拍啲咁嘅垃圾，
對唔對得住自己係「影帝」呢個榮譽呀

偷偷留下負評 出嚟面對啦

劉華一係富機山春圖一係未來警察

張家輝 - 賭城風雲
攞完影帝開始奶共

成班所謂影帝 完全唔理套戲係咩都照拍
不知所謂 見錢開眼

屌 笑咗

你班護主狗淨係識留負評唔出聲？

英雄本色呢

又係哩句

劉德華-暗戰

梁朝偉-無間道

無間道 ＝ 港產片最後之光

門徒